M2 DL - TP PCR - Corba/RMI
==========================

Ce projet est le projet Maven à compléter par les étudiants.
Il vise le développement d'un client pour accéder aux services proposés par "AssoServer".




